青衣車禍根本就係懲罰緊「政治唔關我事」既無知市民

青衣車禍就係懲罰緊「政治唔關我事」既無知市民
根本係香港連呼吸都係同政治有關
你遇唔到, 只係你好彩

標準工時根本應該晨早立法
你話創新科技/ 設計/ 會計 呢幾行好難介定條線
但最起碼運輸/飲食業好應該盡早立法
運輸業工時長係由來已久年前既事
一年前長沙灣車禍「E21A深水埗剷行人路插簷篷3死29傷」
今年2月大埔車禍又死左19個
當年城巴吹到自己員工工時每日都13個鐘樓下不知幾自豪
我屌你老母啦, 連埋開工收工搭車起碼14,15個鍾
冇撚左半日, 而且仲要更接更咁返, 洗手間都冇得去, 柯埋屎既等收投訴信
果到係成車人命啊
香港人又仆街, 比幾蚊搭車當正自己大爺
車長精神壓力不知幾大
巴士意外時有發生
呢幾單煲左講到尾都係死傷太多
做車長 = 工時長, 冇生活>後生仔唔入行>老果輩轉唔到行唯有不斷OT>身體差出意外
無限LOOP
其實同美國槍械管制一樣

香港政府不思進取, 幾廿年黎條馬路根本冇多過冇闊過
但回歸20年, 車又多左, 路就冇多過
大潭水壩果段路一早就應該改善大執
但港府依然擺出一副WHO FUCKING CARES

每條屋村都有痴線佬, 唔好彩既你隔離有幾户
痴線佬發作起上黎放火燒死隔離屋, 砍死鄰居每年都有一單
你好彩所以你果層啲人好正常
但講到尾都係政府唔肯放錢落醫療
你急症排到死都冇得睇都係呢個原因

大學入面普通話多過廣東話, 公屋一堆新移民
香港人繼續住劏房買唔到樓,
每日大長途返工, 比狗鐵禁住黎搶都係因為港府一直將發展重心放係港島
你老尾2012新政總根本就應該起係啟德
機場搬左20年, 啟德果塊地到而家都仲未發展好
係20年, 除左幾左幾棟新公屋, 幾棟準備落成既私樓
同埋個爛鬼郵輪碼頭就咩都冇
基本既交通都未做好
大西北繼續比牛住
777連天水圍都縑遠, 政治show都費是做大家都知咩事
唔好再講政治唔關你事, 係你好彩姐

on9

其實你要反思返老鼠天堂實驗發生緊d咩事
以前人口唔夠多, 人類未confirm到自己係地球霸主, 大家緊係齊心協力
而家係人類over population, 即係邊個出事已經唔重要
成個社會規則扭曲緊 如果人類真係齊心合力唔會有一戰二戰

言下之意，會陸續有黎？

總之最後都係市民受返

樓主解釋咗點解個鬼佬冇事

做得港豬,預左上屠房,關心政治先唔正常

ON9

乜撚都係政治，你係咪上撚咗腦

咁又點，你提出有咩方法可改變現況…？

樓主舉個啲全部都係政治喎 樓主舉個啲係佔左你生活可觀既部分喎

樓主無提出又點，你提出有咩方式可改變樓主無提方法既現況...？

如果限每日8個鐘
會唔會為左收入
變左去兩間巴士公司
每邊返6粒鐘更

工時話就話12個鐘，實際上中間有4個鐘break，關最高工時咩事先？

9嘅相反係8？

咁兩邊都唔夠人 都係要請人

大埔個單關工時咩事

實會有人嘗試咁做 但應該會有significant數量既人唔會咁做 所以限工時都對成個情況有幫助

一定會

但車死人都係咁多個入面既其中一個

果d叫落場呀
4個鐘break 你邊到搵到個地方好好咁休息呀

鳩既相反係柒

唔係太關事
車長質素問題
良好既駕駛者應該有自知之明
知道幾時要休息幾時頂唔順
無人逼佢返工死頂架

唔好咩都拉落政治度啦
好令人反感

喺香港係啫

費是都唔捉
我對你好失望

樓主咁講同「佔中導致見唔到癌症媳婦最後一面」有咩分別?

兩邊返6粒鐘既人仍然會車死人 但起碼少左咁既人 人禍既機會低左
立法既成本係唔低 但係人命更重要 所以立法限工時我覺得要做

求鳩其本益分析下 我當限工時每年少一單大意外 每單死十個人
咁首先運輸公司賠少我當五百萬
然後一個死者既人工我當二萬 當啲死者仲有廿年工作時間 咁就為社會每年避免左四千八百萬既生產力損失

垃圾會每件垃圾十萬 咁就大概係八個月既立法時間

成個主題關美國槍管咩事
9唔撚搭8

離地如果有比賽
你應該攞到頭三

政府唔係咁計wo
死一個廢老，福利醫療慳到幾多萬
死一個香港年青人 多一個職位空缺 可以俾支那人補上

D人仲討論緊廚師腸,未得閒理青衣單野,,,,

咁我知我既價值判斷係同啲垃圾/狗既價值判斷唔一致既

昨日是晚上6時45分取車開工，7時24分在東涌一屋苑做替司機食飯更，8時50分一直休息至凌晨1時30分才再開工，接載下班的國泰員工回去將軍澳。
一晚開兩轉都過勞？

又真係關政治事喎

連登仔網上關心

咁你買唔到樓 真係你廢

唔夠人咪加人工，我就唔信30k都冇人入行

唉

臭閪，正經post 黎架

樓豬痾屎唔出都係因為泛民選唔到

見到標題已忍不住正評 港豬除左返工搵食之外咩都唔理⋯見人出嚟抗爭仲屌返人轉頭

按照樓主思路
無論第日點死,自然死或意外死或被殺死,都同政治有關
宇宙萬物都關政治事
D口氣勁似屈穎研乜都關佔中事
一路都話呢D思想極端者其實諗法好似
如果唔係立場唔同,一定可以做FD子

新聞唔係話佢淨係踩左兩轉咋咩

無人逼佢返工都Up得出 九成九仲未出嚟做過嘢

大事大非面前就唔好玩啦死肥閪
平時你喺其他post玩都唔屌你

撞撚死哂佢！柒頭皮

廢中老論調: 學咩人搞政治 搞民生就得啦

就算標準工時每日8個鐘對駕駛行業黎講仍然太長

返大陸啦

所以李卓仁輸係應該
做左咁耐工黨做過咩黎
冇錯, 工聯會係唔幫打工仔
但建制起碼係擺明搶錢唔幫你

泛民呢? 李卓仁呢, 滿人仁義想幫人
其實未又係9萬6從業員
如果一定要揀, 我寧靜比人搶

無人逼？唔洗供樓養老婆仔女又唔怕無左份工就可能係既

唔知一晚只開兩轉夠唔夠開飯呢

推上報

正常就係用人工同待遇去招攬人才既
但呢個世界有好多賤種做爛市，特撚別係啲死蝗蟲
無佢地阻撚住香港人都可以好似外國咁打份m記都生活到

你點知死者冇關心政治？

咁究竟我要投票比邊個先可以改變到
建制派 賣港泛民 本土派

出黎大合唱 去美國領事館示威 衝擊立法會 馬路靜坐 政總遊行 定係北京天安門前請願

你估香港人唔想改變咩 但有咩辦法改變

突破盲點

由向你既議會代表反映意見開始 而唔係投後不理

因為呢個POST我決定BLOCK撚咗肥絲,根本就唔撚係討論,你平時捉膠POST就好,呢啲POST走嚟扮白癡

on79

香港人冇反映意見咩 民生問題有咩改善

依家出黎選既 有邊個真係做到野值得支持
選前個個都話改善民生 選後關我撚事
每次選舉都一堆人出黎叫人含撚投泛民 回歸21年 結果越變越差
本土派又唔爭氣 香港人可以點做

咁都拉到政治
連登仔戇撚鳩?

終於明白點解肥絲大隻會俾人封鎖，人地講緊正經野仲係度捉人錯字，我屌你老母咩死煩膠

政治幫唔到我，我咪一味搵錢囉，政治-你想點咪點囉，我要搵錢啫

你篇文係講緊啲「政治唔關我事」嘅無知市民喺度間接懲罰緊無辜市民吧？

唔計有冇休息室，4個鐘唔夠你返屋企訓一粒鐘？
唔好話中間得一粒鐘休息點夠，試過晏晝訓一粒鐘晏覺就知爭幾遠

你死喇，喺連登唱反調

全連登就係因為你呢粒老鼠屎搞禍曬成個forum嘅質素，戇鳩當有趣，左右左右你老母個臭閪咩

捉正字咁撚叻去大學教中文啦仆街

鬼唔望你年三十晚突發死老豆老母兼大年初一出殯

賺錢 儲資源 有事個時可以用 或者儲夠可以做啲野
至於儲咩資源 用黎做咩 自己諗

唔會死 比人無視姐

講真,關係到其他人嘅性命安全,真係應該一早限制一日最多工作幾多個鐘,咁多次意外都唔吸收到教訓,一而再再而三都係司機因為直踩十幾粒鐘,政府好似乜都唔知咁 就好似呢間嘢咁,已經發生咗好多次同類事件,都係咁 可能真係要等到佢哋比人撞先會知有幾大件事

呢條on9仔冇得救架嘞

都係果句, 關注過勞死
之前做PJ搵過D持份者就知D老細幾咁仆街

但港奴不嬲工時長係事實 再唔設最高工時只會有更多類似事件

最低工資+最高工時
一個月搵到幾錢

香港人人個個壓力大到仆街

好心你啦
捉完錯字都講返2句有建設性嘅嘢

咁果班多餘人口邊到嚟呀

大埔果單野唔關工時問題事啦
廢老跑完馬輸錢辣鳩司機辣到炒車啫

屌9死佢就啱架喇，就算返學有天地堂都唔like啦⋯⋯

你未試過尬未見過老闆要你連踩幾日，又要做野仲要做埋司機，每日訓兩三個鐘起身返工，我見過呀，咁點呀一係你唔好做囉，政府唔立法你而家話乜都拉落政府到？你傻撚左呀？好多野政府應該要唔做，唔應該做就做到足，永遠只會企係商家佬同奶上面鞋，你可以覺得政府冇問題

Pish

1000正皮

政治關我事又點，我可以左右到大局？

我話佢都ON9既
狗鐵加價D人都識屌政府唔做下野啦

咪又係含淚投泛民

要政府得罪商家佬
0%

不如咁講啦
今次未必關事但一直都存在呢個問題

早排幾單巴士意外
爆出黎之後原來好多司機為左爆bonus
不停追更又自願OT

其實係嘅 問題家陣連堆受害車長自己都唔覺有問題
佢地自己係當事人都唔求變我地又做得到啲乜
想幫佢仲掉頭比人潑冷水 成個香港嘅風氣都係咁

香港生活太困難 住又貴 食又貴 人工又低
外國做下快餐店M記都可以簡單養到自己

你未必可以一個人左右大局，但你可以有份左右大局

你無撚野呀
講乜尻野家姐

睇下邊啲國家
人地既最低工資都有7，80蚊
物價差唔多
但住平一大截

反對派俾人隨意DQ，議員連自己議席都保唔到啦。

好多五毛想減低市民關心政治

Can』t agree more
所以另一個post我既第一感覺系karma

[恐怖車禍]準新郎上車前留言成最後對話 未婚妻悲痛悼念︰我好掛住你

人多自然車多，源頭根本要減人

好想放棄香港😞
但心底裏又做唔到

其實好多巴士佬想搵多啲 先走去做一工五點（13個鐘）嘅更

一星期返成50-60個鐘果啲真係過緊非人道生活既人黎 基本連休息同進修下既時間都無
人生只有不停咁返工

利申：就係做緊狗既其中一份子

其實正常人係凌晨開工係好易眼瞓,我認為所謂4個鐘落場休息時間,係唔足以令一個開夜車嘅人有十足嘅專注力。

支持最高工時

唉
冇計啦香港人
唔洗番工咩
搵日得閒星期日出黎遊下行啦

點解返8個鐘會唔夠收入？

你講呢啲都唔係政治問題
係勞工 係規劃 係教育 係民生

真正嘅政治問題係政體法制選舉制度偏頗
令一部分人無力發聲
致使所有政策都變成問題

更重大問題係普遍人自私且短視
有能力發聲嘅一群唔認為忽略其他人對社會同自己有咩損害
於是對問題視若無睹

break你老母咩
即係未見過一個地方 咁撚鍾意做奴隸

邊會俾你去對家公司返工呀

焦土萬歲

簡直垃圾言論

勞工權益咪就係講緊勞資兩方的勢力是否對等
是否輸入外勞已經係政治問題

政治呢個term幾時開始唔包民生

？

條垃圾會員講到政策唔等於政治
呢d真係唔該你唔好同鬼佬講
影響香港形象

所以香港一定要立法標準工時. 97 之前 OT 補水 / 有 Bonus 係好正常嘅事.
97 之後乜嘢都係假. 用到你盡為止.

好簡單,派唔派錢已經係政治決定

公屋輪候時間涉及的唔止係香港政治而係中國政治
狗共放幾多人落香港

連登都咁撚多港豬

所以香港樓價係萬惡之源.

咁如果有傷者係關心政治既又要懲罰佢 你講到人地做錯野要受懲罰但係又話咩唔好彩 咁到底係點

肥絲惡咗咁多 嚟m？

你試下同你老細話攰 想休息 睇下老細會講咩

記得做好功課 唔係比老師罰留堂

奴你老母隸咩
唔係講緊12（實際8個鐘）既工時有幾痛苦有幾合理，亦唔係講緊唔應該設最高工時。

係針對緊8個鐘實際工時係咪導致今次意外既成因，如果唔係，樓主既論點「今次意外係懲罰....」並唔合理。

而且有指司機只係揸咗早晚兩轉，政治大哂既連登仔又選擇性失明？

點解香港學生應該必修邏輯學，就係唔想有你呢種弱智出現，講野完全冇point冇logic當自己看破紅塵

歸根究底係人太多，一闊三大，乜嘢資源都唔夠

依D行業 你要休息一定會比你架 出左事就人命 冇人陪得起

政治就係講資源爭奪、分配，所以人愈多，政治影響人愈多

但可惜係今日間巴士公司話佢前排先放完大假嚟 踏12粒鐘唔覺會有攰嘅問題

唔似aviation industry
佢地每次有意外都即刻改革
雖然每次都係血的教訓黎
但起碼叫有改
唉

我想屌9死你就真
有天地堂唔like還唔like，
樓主既講法大概係考試唔合格/學生出貓係因為有天地堂導致休息不足喎，有冇用腦啊你？講邊間U啊？上太多天地堂導致腦部嚴重受創啊？

仆街d講，對政府對商家。死20幾人但唔洗個個員工一年返少幾百個鍾,對佢地黎講係good trade

好多時係司機高估左自己能力

d 蝗民以為政治 = 習近平搞大屠殺 / 權鬥 / 多次被嘗試暗殺

香港邊有公會去幫佢地

你燒壞腦，考試唔合格？學生出貓？
你知你講緊乜野嗎？你比上面屌到傻左呀？
你一定有被虐狂，繼續引人屌你啦on9仔

exactly 但一講政治一批評政府就比人話憤青又燥底 想表達意見又冇有效嘅渠道 作為一個愛自己香港嘅香港人見到依家香港變成咁真係好心灰意冷

個思想正確
但係例子格硬黎
車禍點都會有
仲有精神病關咩排期長事
即係有睇醫生就一定醫到精神病?

肥絲大隻好撚風趣呀你

完全封鎖個死傻仔先

車禍其實佢舉兩單都係工時長問題所以都幾合理
同埋做司機手上幾廿條人命係你手，工時過長真係會集中唔到精神

醫療夾硬小小，但係不否認住邊都好撚強痴線佬，無得醫都可以控制到病情掛？

喺公平政治體制下
輸入外勞只係勞動力同經濟發展問題
有發展需求 但無人才 就教育培訓 培訓需時 就暫時依賴外勞 但本地人才永遠優先
道理係相當簡單

但倘若體制偏頗
就會有老闆借外勞搾壓員工
或專業團體透過控制專業資格及拒絕外勞令自己奇貨可居

我想講嘅係政治問題從來都係政體法制選舉問題
因為呢部分有問題致使其他所有地方都出問題

逐單一事件新聞去評論政治問題如何係無意思的
因為即使你洞悉到要點做
都仍然要面對現時嘅體制及選舉模式
即是面對真正嘅政治問題

依家香港有個氣氛就係對真正嘅政治問題束手無策
於是放棄撤手
轉而對個別政策呼天搶地
但呼叫一輪之後回到議會仍然係要輸俾政治

為各種問題賦予政治一詞
但卻無針對真正嘅政治問題
最後就只會變成一場又一場鬧劇

屌你老母臭化系， 你好似講撚到
返12個鐘 實質做八個鐘 畀幾段時間你休息 都冇問題 咁你返工係咪實質返12個鐘呀屌你老母 point point 你老母， 咁即係返24個鐘幾段時間你休息 實質做八個鐘你都覺得冇問題㗎啦係咪呀屌你老母
就算呢件事唔係因為個司機唔夠瞓易發生意外， 咁而家香港嘅工作環境係咪 工時過長呀 做奴隸都做撚到你津津樂道，屌你老母臭化閪

肥絲大隻死撚開啲屌你老母
講緊政治認真野又衝出黎柒
企開啲啦喂

根本香港工時太長.
去到外國人地好早收工. 賺錢重多過我地.

最好40小時 返更要更加少 或者加補貼

華人賤種社會
做少少野就可以改善到行業病態情況，減少人財損失
偏偏唔做唔立法
重視家庭 我呸

邊撚道睇到津津樂道啊屌你老母？我淨係睇到你老母做雞做到津津樂道咋喎屌你老母。
你同你老母一齊比人顏射射入眼所以睇唔到字？

講緊12小時中間休4個鐘係唔係導致今次失事時主因，你老母閪理解做贊成12小時制，又鳩唔撚搭八搵個24小時來講，睇你條撚樣都知你腦萎縮。

工時過長還工時過長，我屌柒樓主直接將工時當做意外主因，然後立論話班人唔為基層出聲罪有應得邏輯有問題，你個老母賤種狗就走來嬲屌，性生活得唔到滿足？？

仲要今次個司機揸得兩轉，兩轉啊屌你老母臭閪，返24小時實際揸兩轉係咪唔撚夠休息時間啊畜生？又選擇性失明？我當你對眼比人顏射，你屎眼都比人抽插緊，馬眼都有掛？你老母賤種畜生狗

香港係全世界最撚on9嘅地方

其實幾撚on9先講得出政治唔關我事呢類說話

基因直接影響思維
華人賤種真係冇得同西人比

我好好奇
樓豬點推斷到車上嘅人係「政治唔關我事」?
明明國泰係香港極少數員工會團結同有能力爭取權益嘅公司
要懲罰都唔係懲罰佢地啦下話
你話藉呢件事警戒港豬?
得罪講句，港豬連會影自己利益嘅事都唔多關心，一單車禍又點撚懲罰到佢地?

樓主中心思想話"政治永遠在你我身邊"，完全冇錯
但未證實到車禍係工時長導致，咁快拉埋去政治未免過於泛政治化
再推論落去嘅例子入面都有唔少係規劃問題多過政治問題

太多死賤種港奴豬,人形豬

個啲傻仔港奴豬死賤種

其實硬係要塞漢字落去，應該係「嗟」

你都係獻醜不如藏拙好過啦

問題係規劃問題都牽涉政治……

你真心覺得而家離無政府狀態遠咩？個政府根本唔打算認真執行公務

何不食肉糜
番工版

話就話中間休息4個鐘，但好多時都係冇屋企返。係車度訓咋，仲辛苦。有得揀寧願直踩埋去早4個鐘收工仲好

政府如果會聽民意 就應該上連登啦 屌佢老母

所有工會運動都係民間發起

其實想知你對樓主講既有咩睇法
不如一齊討論下

咁撚好想像力

不嬲，政治同生活息息相關
話唔關事個d都係on9

就係乜撚都係政治呀屌你老母，你係冇撚腦?

關事又點 嘈左個政府會聽你講？
我地只係值50食物既村民炸

抽水抽唔切

你想像力又幾豐富喎

算吧啦返到大陸都冇人理班低端人口㗎啦

好似海嘯時班教徒趕唔切出黎抽水咁

環番工，不了

呢D真係共業

上面仲有人問關咩最高工時事
呢件事最好就係比勞工階層發酵, 爭取最高工時, 改善勞工權益乜乜乜
但中國人就是最愛係關鍵位上先來折中調和

魯迅真係無錯

你去日本都見到啲司機著晒制服戴晒手套, 長途車每揸一段路就要休息
因為司機係人命悠天既職
香港果啲人工咁低邊有人入行
得果啲6,70歲既阿伯去做
一踩做10幾鐘

見到個post咁多五毛罐頭式嘅reply
就知樓主個討論方向正確到仆街

香港人抵撚死

個個司機返十幾個鐘，次次都要出事先話改善，根本就要立法最高工時，如果每日返超過十個鐘顧主就犯法，咁先有改善

要返工 不了

【我討厭政治】及【我uncle剛從飛機拍到xx】
係咪同一個出版人？？

過幾日咪又係無左件事

對，美國d全司機著到成個g4咁，好專業
係得香港搵d阿伯揸

係